與君共席三千夜

傷別離 卻難眠

年復秋意淚雙行

月重圓 來生纏

知音難求